比MK仔恰既中學雞毒撚 無人會幫你

只有你幫到你自己
一係打鳩佢一獲
一係比人玩足6年

無人會幫到你

垃圾

岩呀 唔還手就做垃圾

post佢上黎
我幫你日日推

我話畀老師聽

之後再打七佢

你個初戀比人搶左啊

你呀媽個波罩你

路過見到

無人會幫佢

一係 Quit 學校，自修hkdse
一係 Quit 學校，轉讀夜校
一係 Quit 學校，搵online secondary school 讀 (現在已有不少外國如加拿大政府認可的網上中學)
一係轉校

quit咗做唔到DSE自修生嫁

但凡符合下列條件中其中一項者，均可以自修生身分報考2019年香港中學文憑考試：

(a) 曾應考香港中學文憑考試，或相等考試，或
(b) 以本考試年分之一月一日計算，已足十九歲，或
(c) 非修讀香港中學文憑考試課程，但於考試前一年已修畢或正在修讀等同中六之課程。

情願quit都唔還手

第一次報考DSE一定要經學校

冇野了